究竟十幾年前邊條仆街鼓吹愈瘦就愈靚

果陣時少少肥都俾人笑

又著冷衫左遮右遮

搞到90後好多都唔長肉

唔長肉搞到連個波都無

反而90後尾 00後果d開始正常番d

因為興番腰幼波大先靚

如果知係邊個鼓吹愈瘦愈靚真心要拉出黎打耙

樓主係肥絲？
面對現實啦
大把男仔鍾意肉地女啦
樣衰幾瘦幾肥都無用啦

agger

鄭秀文瘦身男女

你睇依家70,80後個種閹人性格就知佢地一路都錯concept成長

洗人鼓吹？
現今審美眼光就係咁
樓主唐朝人？

估你一個兩個食肉地乜
俾你靚女瘦底都冇用架

笑到痴孖筋

其實香港應該男廋過女
試過俾大陸人問做咩男廋過女咁多